岩岩唔小心用Mac機入左釣魚電郵

情況：使用Mac機
唔小心click 左入佢既document
內容關於paypal，之後唔記得係咪經佢條link定自己入左paypal check
1秒後覺得好奇怪，之後即時改左paypal ＋ 電郵密碼

有無咩野我要再改密碼？

應該係要改邊個pw

同埋係邊到可以解除返釣魚網既cookies
唔該晒大佬

岩岩已經係safari del 晒所有 網站既cookies 咁樣夠唔夠？！

應該用第二部再改pw？
不如即刻del paypal acc好過

岩岩改左咩PW
就用第部電腦再改多次PW

我paypal 一早清空左acc 本身連住既信用卡都係未verified

呢家等緊一筆數入落去再轉bank 之後就會del ga la

我呢家係最擔心會唔會影響左其他acc （banking／我apple id 入面既pw ）

岩岩用左iphone ／ ipad 再改左paypal 同email 既pw
再del 晒所有 cookies

平時都無咁大意，呢家1點幾，有d 眼訓，老貓燒so

希望其他連登巴打引以為鑑

如果佢真係hack你
你就拿拿臨搞
banking 綁多個密碼鎖 每次登入要入8位安全密碼 睇你邊緊banking 不過多數間間都有得set
apple 唔係曾經登入過既位置 會有6個數字send電話/你登入過既裝置 冇呢6個數字都hack你唔到
btw 如果你話條友偷鳩埋你部mac呀 iphone呀 咁都講得出就無野講

咁就應該唔會偷到電腦同iphone既，多謝巴打咁夜既回覆

咁我洗唔洗全部online banking 轉一次密碼？
佢會唔會應該淨係hack 到我paypal？

你有哂安全碼 唔洗刻意改密碼啦
你諗下 有人想用其他裝置(電腦/電話)登入你個BANKING
就算佢就係有你ac密碼 唔係同一個位置佢就要入你個流動保安編碼
每次唔同 你set左綁係邊部機 就邊部機每次攞CODE登入
咁佢點會爆得入你ac
銀行同apple個情況一鳩樣

但係PAYPAL 就大機會啦
都無保護既 佢岩岩真係hack過一次有齊你資料
佢再hack真係易過食菜

影幅email幫下眼

我係咪應該入去clean 晒d 資料先 因為都有電話同地址個d paypal 真係保護性好低....

唔知你個釣魚電郵係邊隻 答你唔到
不過clean 同 改密碼可以令自己安心咪照做
做多唔會冇用 最小保障左自己先
不過佢呢D大範圍SEND EMAIL
唔洗咁撚驚啦
我係SEND果個 見到撞咁多次都撞唔到都放棄啦
你改密碼改做從來未用過既大細階加符號既密碼令自己安心下啦
訓醒轉左數落銀行 CUT柒左個PAYPAL 開過個
BTW 你部機都唔知仲用唔用好啦屌
都係果句 唔知你果個電郵係邊隻 唔知佢做到咩地步
訓先

好 早抖巴打！
佢電郵都係一張圖（paypal 既reply） 之後一個attachment
我估都係外國既hacker targert 美國人（常用paypal）

唔通咁過入一次fishing 就要洗機 真係想死

下世小心d